大家估吓「幾點」由8號轉番3號波

我估早點6:30
你地又估吓，睇吓邊個中

早上6點半

06:00

5點

我投1200後一票

11:30

11：30

咁啱呀

08:45

上午5時30分

聽日wfh

星期六上午

0600

0640

3點

0830

6:00 am

6:59

11 點李氏力場加持住

早上11點10分

11點

1120